{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158645?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 탁스하우스민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。 追加人数がいる場合は事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えるため入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しができません。 一部のペットが許可された宿泊施設でも同伴されたペットの入室は拒否されることがあり、その場合も払い戻しができません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の使用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由にはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室ではIPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。 プールは18時まで利用可能で、幼児用プールと大人用プールは6月から夏に使用可能です。 駐車可能でキッズ歓迎です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室ができませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室が不可能となることがあります。その場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペットが許可された宿泊施設でも、同伴されたペットの入室は拒否されることがあります。その場合も払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないようにするために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由にはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。また、プールも利用可能です。プールは18時まで利用でき、幼児用プールと大人用プールは6月から夏に使用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "子供を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、キッズ歓迎です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 722
    }
}